海賊王 1000話 草帽路飛 高清正式版

講返上個post既事
路飛同羅杰講個句一定唔係成為海賊王
連霍迪都講過要成為海賊王

問題來了1000話以來尾田究竟休過幾刊

睇番Joyboy果段
我估係 “我係最快樂嘅人”

d人仲話係假

岩岩留意到 Queen條頸咩事....
機械人？

應該同franky一樣係改造人

輕鬆咬走四王隻手

全球投最喜愛角色
已投御田

樓主呢篇原來係真架

尾田用同人作品當真出

我覺得咁樣冇得恥笑
同埋理論上佢會將佢個心願經常掛喺口邊

睇完大家講起拉夫德魯，我睇下D資料，反而想講下最終之島。

睇完張圖，我忽然諗到和之國開國/鎖國原因

我懷疑和之國記錄指針指既就係最終之島，所以要鎖國唔俾咁多人入。
如果鎖住國，一般海賊就去唔到最終之島。

凱多，大媽應該都去過，所以先知道要紅石指路既事。
霸住和之國，應該係唔想俾人到最終島知道真相，知道紅石係指路石既秘密。

而禦田開國就係想多D人去到最終之島。
然後搵石去OP

所以尾二嗰個島，唔通就係指和之國？

我唔知網上有冇人講過
不過我係睇完張圖忽然諗起既。

竟然唔係同人黎

網上依家有一個講法，呢班人既死亡順序就係由賞金高至低咁去

艾斯呢咁

圖入面都無ACE

呢6張係一張過 定 6合一出來？
如果合咁即係夾硬來整個講法

D人on9

咪答咗你囉 仲問⋯

雖然佢個講法係鳩up 但你個邏輯連鳩up都不如

一聽就覺得係d低能theory
唔好睇咁多 壞腦⋯

佢識伽治又玩病毒武器, 應該都係一名科學家, 有改造自己唔出奇

投左黑胡

投咗口罩妹
聽日投大和

至頂條link？

真海軍英雄

投ed大和

勁撚到仆街
硬中白胡咁多招,傷撚哂都一個人追住白胡班隊長黎屌

Source:one piece color walk 3

全球性最喜愛海賊王人物投票 (OP官方投票)：

話假班弱智仔去左邊

痴撚線全世界都翻譯緊1000話, 一search就查到, 仲講緊
係咪cctoy弱撚智侵粉黎架

這個時代名為薩卡斯基

香港人加油 香港人堅持

對戰排位一定變
依家只係為左講“新時代”先將最惡世代放上黎企位姐
到時到候路飛就會叫晒d人走開自己一個挑機

講真赤犬其實唔算太衰
只係認為海軍係正義
為咗海軍冒死同白胡子隻抽

應該係想一個stage一個stage咁打,
九俠打獸型凱多
最惡世代打人型凱多
路飛打人獸型凱多埋尾

類似打莫利亞嗰次咁,
夢魔路飛打奧茲, 全團打莫利亞奧茲合體, 最後路飛打千影莫利亞。

好似好耐冇出過打奧茲果種合體技

我覺得佢仆街嘅位係奧哈拉炸9平民 有殺錯冇放過
但頂上佢真係打得最落力果個 抵佢做元帥

羅傑都未叫 羅傑時代
又白胡子時代
又黑胡子時代

諗諗下
黑胡子艾斯 果場睇返係
洛克斯後繼者 vs 羅傑dna後繼者
黑胡子路飛 會係
洛克斯後繼者 vs 羅傑精神傳承 卡普dna後繼

等睇山治同卓洛出合體技

十年死一件 要多三十年先完連載

有冇人同我一樣覺得頭槌妹好正
利申打手幫緊佢拉票

中左卡二伏，竟然
呢一篇，我寧願投大和》日和（雞）》時夫人

重口

唔係run please得太耐又加咁多無撚謂既角色落去既話，其實和之國呢段既劇情算係幾好睇

睇負皮數 睇嚟仲有人唔認柒 要匿埋喺mon後面負皮wor

明明羅杰同白胡御田講完個句之後先有海賊王個稱號，佢第一次聽到仲要有啲意外，個句點會係「成為海賊王」

係自由

海上最自由嘅男人個類
我覺得路飛一直個夢想應該都係同海賊王有關

黑警

那一句呢個伏筆506到宜家1000都未回收

推斷唔係果句既証據，一直都只係得呢張圖，當然我係信你的 。
但有冇人有單行或其他本翻譯可以參考睇睇。

其實今集路飛唔止講左「要做海賊王」，仲講左「我要超越你們」。

佢跟紅髮講過「要超越你們」
跟艾斯薩波講「要超越你們」
跟大媽凱多講「要超越你們」
然後被恥笑，其實合情合理。

其實若果係呢一句
我覺得仲吻合過話要做乜嘢最大宴會/最多朋友/最強/最快樂 ..... 果D
不過羅傑又想超越邊個呢？咁又解唔通了

解唔通咪就係因為唔係囉⋯⋯講咁多廢話

其實我都唔希望個句係咩「要開大宴會」，但日本有人咁估我都係執人口水尾
埋左幾百話嘅伏筆整句咁嘅野實俾人屌到反皮
但你諗下路飛個性格，兩年後都唔覺佢性格上有進步過或者成熟過，成日掛住開P，佢真係有機會講得出呢句野

就咁睇一直暗示係啲好兒戲 天真嘅願望 所以先比人恥笑
宴會 朋友都可能
快樂就我講嘅 因為覺得要同joyboy比較有關
超越,最強就太世俗 唔會係呢啲有關力量，戰力嘅野

句隱藏野係 "因為"已經做左海賊王(得到one piece) "所以"先做到乜乜乜呢個乜乜乜 而乜乜乜又係雷利 禦田 大和啲大人物 因為樣野太純真 自己諗都冇諗過而意外 而艾斯薩波作為best friends, family 開口講時會覺得好瘀但又衷心支持

Btw 可能係世界和平
冇饑荒 冇貧困

但又係去咗人哋國家喊泥喊去
唔夠打 就捉住路飛 叫佢幫手 好委屈

Run please 半年
跟住路飛就好嬲好嬲 一拳打埋去
講句 當然啦

好過其餘兩個大將係度hea
卡普又on99咁

證明尾田1000話亂咁黎，鋪排晒最後都唔講

用酒樽打四皇個頭，
用腳踩未來海賊王個頭落地既男人

話事話 今個星期有無漫畫？

山賊王

琴日投咗達旦 今日投咗青雉

咁cls
我投咗大和
之後想投阿菊斷手好慘

雖然山治柒足十年但我依然投左佢

Same here

聽日開始，我都全投山治

唔通係 雷利問路飛係咪想征服大海
路飛回答雷利果斷說話
好似係咩我唔想征服大海 要做大海最自由嘅人 大約係咁

腫頭龍正喎，邊到重口？

黑警邊有赤帥咁姜

緊係冇啦...下星期先有

我都投咗大和, 希望高人氣d可以有望上船, 鐘意佢個波邊

點解既 尾田無講休刊啵
合刊又已經停左一期

第一年追漫畫？
年尾係連續合刊兩次

軍人同警察點比。
警察同看更無分別

利申：家人做過軍人，退役後唔肯去做警察，因為睇唔起有牌爛仔

大和係唔會上到船，上到都絕對唔會係正式船員

希望在人間其實佢夢想都係出海

明哥其實幾正

扮看透世界咁 現實係mk仔 仲要唔講義氣既mk仔

頂上個時真係好似看透一切咁 話睇好新世代
到德島篇即刻柒左 無啦啦又變左睇唔起路飛

1000 話以來
獵人出咗幾多本

搞到佢盤生意就天皇都冇面俾

大boss 黎講最有氣勢既係得沙佬同明哥, 莫利亞同霍迪根本係怪物, CP9 路基都好型, 但似係殺手type多過大boss

最後終於型返次
不過咁快練到咁勁又好唔合理
鎖血進化反而仲合理啲

最合理係講第一部同第二部相隔左15年
依家相隔得2年
路飛得19歲就要打嬴哂四皇同世界政府,點樣寫佢進化都唔會合理
羅傑都要幾十歲人先拎到one piece

咁路飛話佢要超越所有人吖嘛。
超越前海賊王羅傑應份啦

你睇緊少年漫喎
有邊套少年漫唔係年紀輕輕就做出壯舉

佢冇諗到自己都係舊時代產物 要被人foul

我都覺得佢幾正

點解咁肯定

因為破壞左成船嘅平衡

我覺得同娜美太似樣
風格咁似入黎可能好難

係實力太強，咁樣其他船員唔洗進步啦
又冇崗位俾佢

山治退落黎
淨係負責煮飯

有分析話路飛唔會同船員改花名
而大和一早已經俾路飛改左花名

咁好似得小玉有機

後備食糧？

呢個唔係稱呼，唔算花名掛

悟空
仔都生埋先上宇宙打

漫畫黎嫁大佬 主角光環正常

點都好
大和機會一定大過兔仔
兔子人物太少野講

你咁講嘅甚平都唔使加入啦

什平未必廢過大和

第11人可能職位

小玉: 實習海賊
兔女: 瞭望員
大和: ？？

有人話佢負責寫日記

其實Chopper franky brook 上船之前都唔係叫真名

咁franky同骨仔之前叫咩已經唔記得

實習生

唔知會唔會翻譯問題
路飛初初都叫大和男,有一幕改口叫大和

係 諗唔明個角色
又大講正義 又對未來時代變遷興奮
又臣服凱多之下 又想做海賊王
沙鱷都話搵古代武器
莫尼亞都話想用疆屍槓桿搵愈黎愈勁既疆屍
明哥搵錢 搵黎又唔會令自己變勁 武器又賣比凱多 究竟佢想做海賊王條路係點走？

但係明哥魅力好大
佢本身就係凱多手下
點會冇諗過要點做海賊王
如果之後出返場應該會解釋架啦

不過講真宜家打得贏凱多
又會戰力失衡
冇出個五檔就贏嘅話
四皇其實變得好撚廢

Chopper係後備食糧嘛

小玉同桃之助cp嚟 唔會上船啦

入到新世界啲敵人越嚟越強
要入團應該都係越強越好
應該似大和/兔仔

有冇睇原始龍珠？

已投山治 永遠記得打雷神 仲擔住支煙

糞作屌你老母 拖拖拖 拖你老母臭閪啦

點解印象中依集睇過

有無人知點解依家漢化係殘體字？仲有無正體字既漢化？

佢有講錯咩
生左悟飯先打帶迪達斯同比達，然後再打菲利

你知唔知龍珠同龍珠z既分別

年齡無咩好討論啦，路飛七歲艾斯十歲已經好打過班大人

龍珠悟空真係未上宇宙打喎

唔計Z劇情,悟空打完魔童結埋婚就完喇

睇返之前，唔止一次提過自由
不過肯定路飛心目中嘅海賊王同其他人理解嘅唔同

之前做繁體漢化嘅鼠繪係大陸俾人拉左嘛，之後就無繁體

自由是最重要

打贏老比克咪壯舉囉 全世界棘手搞唔掂
再唔係砌低笛子魔童 肯定全地球第一

如果你計到菲利先係 咁又點解唔係破壞神天使先壯舉

喺我眼中龍珠超已經當外傳

幾時先有下一集？

大和應該無望了契仔代表咗日本
大和無論名定服飾都好日本

等Netflix出海賊王真人，聽講會跟呢個表搵演員

小玉都好日本咁咪應該冇機

甚平好大機會都係日本, 代表顏色又同franky咁似
呢d咩要上船唔可以同船上角色撞呢樣嗰樣的講法, 一早已經不攻自破...

咁什平呢？

佢應該冇諗住國家黎做設定掛?
9個都有唔同既feel又好似真係fit到唔同國家, 係叻既
雖然唔知點解娜美係瑞士

典

今個星期休刊？

真？

真

好鍾意露胸？

ROBIN點解會係RUSSIA...
人地出名金髮高妹

典解

黑肉羅賓

Robin好高喎腹黑高妹

睇返前期既海賊王，對比之下以前真係簡潔好多，家陣大部分都畫得太滿，以前個類會睇得舒服d

係咪下星期先有漫畫睇

尾田話和之國之後就最終章
而家感覺成個節奏都加快左
如果用現實時間去寫有排都未完
所以咁快練到咁勁係平時節奏上可能唔合理？

基拉其實會唔會唔係預言之子
講真畀契仔秒要點同四皇隻抽
除非佢係幾日
可以將個原本失敗人造果實變返有能力嘅果實

可能路飛都係輸呢，打得贏凱多都打唔贏大媽

真係學完流櫻就打贏兩個四皇嘅話
成個和之國就會同垃圾差唔多
雷利一早教識就唔洗畫成兩年
最理想係九影合擊
咩x雷啊山治甚平⋯等

卓洛次次大技秒人先搞到D對手好似好廢咁姐
就算變到有能力都睇唔到勁得去邊
多隻動物痴住個身更加阻礙到佢戰鬥

去過極地
同埋重點係間諜/暗殺 etc

突然諗起阿普代表中國，尾田畫到阿普咁柒，d小粉紅會唔會又玻璃心碎話辱華

緊係有

畫到阿普（支那）畀契仔（日本）秒
推上咩貼吧、微博
等老共ban

其實係契仔太撚勁
認真打分分鐘勁過路飛

Chopper未入團時，路飛叫佢馴鹿

女帝，花之國青椒都係中國文化

真心問，如果路飛出身喺新世界咪快好多到終點？
你可能會講，佢1起步就俾人ko 嗰度咁多勁人…
但點都有人嗰度出身吧……

同埋點解東海啲大佬咁廢

利申：只睇到頂上

終點意思係one piece?唔會啦因為你冇石都係去唔到終點如果係新世界入面會快d學霸氣就有機既因為講過四海入面平均計東海最廢但又出過海賊王 路飛個d勁人

我就睇 新編
原來要石先揾到one piece...
仲諗住和之國，山治姐嗰度近終點

係囉 甚平都係和風

點解發發發係預言之子？

九俠合擊左啦，輸左，將責任俾左路飛
完美交棒

山賊王主角

所以呢個參考冇乜意義

終點，只係開始，
終點個島得到情報，就只係知道要搵呢四粒指路石。
依家直接搵石，係跳左最終島篇
直接去最後一PART

等睇超新星合擊

好似好吸引
都係睇返

其實四俠睇御田死 有路飛目睹艾斯死既深刻覺悟
有廿年時間 又識進階流纓 居然都斬唔入凱多
路飛卓洛兩年時間就勁成咁
熱血故事點解都比資質 光環玩曬

九影唔係指九俠
25郞出現已經證明咗

無睇一年，仲打緊凱多？

岩岩1000話先開打

冇香港

呢一年都係run
不過呢家開打緊

唔知九影係指邊九個，而家得五個打

山治甚平恐龍占卜師

阿普死開

大和點會冇
占卜佬一個玩塔羅牌上去畀人近戰秒咩十條命都冇用啦

係WO，大和打老豆

占卜佬技能可擾亂下 有用過暴龍
阿普可控制number 而家好似仲有幾個？玩遠攻又得 不過我估佢唔會跳船 超新星個個企埋一齊 太工整

會唔會係尾刀階段 有黑胡子莫尼亞份？

難d
我覺得似海軍會介入
打贏兩件四皇就快拎one piece
海軍冇可能唔出手
基本上世界政府個100年歷史=one piece
話晒拎咗3件石
下一篇似講革命軍多
之後黑胡子偷家、打紅髮
最終篇打黑胡子

海軍講當日分身唔到，就係分身唔到

打一個老野雷利，卡普都講到都要總動員出擊。
黃猿冇可能搞得掂

好老實海軍都未必夠料，同時同兩個四皇開戰。
去到只會滅團收場。

有冇人有睇今集動畫
好睇到傻
好似睇緊電影咁

今集好高質
op轉咗少少畫面
白胡

好明題鬼滅推動左海賊王動畫班製作
和之國篇高質左N倍

1000話先得第二post 9頁
仲有咩講 搵野講下
革命軍有無四皇咁勁？
革命軍點解無參加頂上大戰？
無風帶大橋對革命軍有乜用？
喬巴兩年後好似無乜認真打 淨變大怪有幾勁 應該同路其差唔多？

故事到肉咪多budget 認真d囉 唔關其他野事

和之國直頭換哂成班製作組

軍妓

我理解係時夫人”諗住“九俠會報仇咋喎
佢又唔係占卜能力者
咪普通諗錯
接下來唔會實現9個人聯手擊敗凱多

其實一早要有
航海咁辛苦，娜美同羅賓點夠8個男人分

羅賓應該可以變多7個閪出黎分比咁多位

無驢仔閪～用鹿仔頂住先

諗去都扯扯地

隻鹿係公鹿

打凱多變成對招
畫咗成兩集
仲有六皇蝙蝠人給予者

話時話 凱多手下好似冇一個有卡二咁勁

流櫻加三檔加四檔

下集講卡普羅傑

橡膠業火槍
好柒

呢層講啱咗
淨係知廿年後條友打得凱多
呢個資訊係從one piece 度搵到

今集

都未知king實力

今集畫面幾好睇
畫面以前德島真係柒到唔敢睇

但由佢俾不死鳥cool頸個表情已經柒到唔敢有期望

鷹眼同女帝果到睇到起雞皮
型到仆街

以前係影衰漫畫
而家係畫到更加有迫力

今集動畫真係超高汁
直頭電影級數

和之國已經做得好咗好多
但今集真係超哂班

今次巴基究竟會點樣負碌走甩

Btw 瑪琪諾老公到底係邊個
紅髮

應該係啦

睇漫畫呢集個陣都冇留意到佢個b
淨係知扉頁佢抱住隻b

除左巴基，海軍唔係諗住可以捉到七武海下話
大海賊時代，海軍戰力真係好弱

好似有集SBS 尾田間接認左係紅髪嘅

會唔會一集就決定左king實力
同埋都未同過不死鳥打 唔知對方面料姐
咁快否定 同凱多比練過流櫻既路飛一拳打落地
弱化左四皇實力有咩分別

再講，明哥女帝鷹眼，白胡仔，

果班全部有大將級實力或以上

差不多每一個七武海都可以單拖滅晒班海軍中將基本上唔係對手（除卡普）

白胡仔，斬前大將手，實力超勁
女帝，霸王色加石化，全團人識高級霸氣，仲勁過四王團
明哥，雖然俾人拉左，但打青雞殺騰虎冇有怕
鷹眼，世界第一劍接近四王級

甚平打飛狂暴形態大媽
黑胡直頭上四王級

又正喎, 節奏又唔拖

就咁睇，凱多>joker>k>Q>J

路飛贏左joker所以凱多真係好嬲

其實咁樣分散戰力去同時捉5個都好浪費軍費/人命
都唔係即時威脅
如果係突襲都講得通

路飛果邊同日打凱多

佢地就去捉七武海

晒時間晒軍力

女帝危d
對手特登拜有主角光環既海軍
無講佢地識高級霸氣？
好多人估女帝最似會被捉
有兩個被捉故事先合理 大鑼旗鼓 又突襲 捉唔到海軍無曬面
明哥羅後補未有
熊又係政府既人
鷹眼要有最強劍士形象
得返三個 可祭旗
巴基似 因為佢代表舊時代 不過佢幸運值又爆燈 睇劇情需要
捉左要坐監 路飛去完 laugh tale後可能劫多次獄？唔係mr2出唔返黎？

高質

兔仔應該唔會正式上船 應該都係偷渡

我老豆係紅髮
俾下面

根據Sugar可以離遠將羅賓變玩具
證明佢啲分身手手腳腳 佢本人應該擁有觸覺
如果分多七個閪出黎
爽嘅程度真係不敢想像

借醉

我覺得佢會碌咗入和之國避難
無海軍嘅國家

係突襲啊
啲海軍去到人地據點岸邊先宣布七武海制度被廢除
正仆街

佢一腳踢大媽成船人落海你唔提

唔睇動畫唔記得咗仲有CP0

咁同為皇副 不死鳥可以同時牽制係K同Q
咁相比下咪比下去
同埋Joker牌面大過K 應該廢過明戈

照你咁講
Ace牌面最大 但係一早穿咗個窿啦喎

明戈King同一個集團wo唔通紅心羅又計咩
同埋我只係話無期望佢實力 唔係話佢廢

睇番 其實op真係幾撚煩 成撚日講啲唔講啲 懶係驚喜咁
如果計番漫畫有無成年前 到依家都唔講

但都有🌻嫁ma

op衰在成日舖好多伏線 但好耐先解返
次次講到好緊張 但下集就反高潮

想睇劫多次獄，
麥哲倫fans

女帝個邊仲要係藤虎去捉

唔係克比捉女帝咩？

克比邊夠女帝打

夠唔夠係另一回事，但邊到有講藤虎捉女帝

好期待星期五 出1001

無風帶

冇確認過係無風帶，又唔係得無風帶先有海王類，同埋無風做乜要揚帆

幾時先有1001？

正常聽晚有情報

最終章應該要畫十年
伏線都有排講

其實尾田可唔可以畫得型啲...
三災入面king個獸型形態真係最柒..

Jack真係有霸氣好多

King 頂帽+ 飛機師眼鏡 好柒
搞到佢無哂霸氣

咁Jack個髮型其實都好柒

咁反派入面最型係邊個
和之國我覺得海軍間諜德雷克幾型
成套野計就真心明哥、希留幾型

暫時覺得最型反派都係路奇,沙佬,明哥呢三個

卡二唔夠反派
只係同路飛對立
本質上係個好人

最型反派我揀佢

如果唔係副作用太勁（每日痾10個鐘屎），
毒毒果實會係我最想要既能力

會唔會打凱多會迫埋路飛能力覺醒

唔係點講都無理由打得贏凱多

秒咗黑胡成團人
沙佬 什平都驚咗佢

圍攻架啦
路飛 契仔都唔知幾耐無試過合力打

反派既話 zephyr

係佢食毒先至要屙爛屎⋯⋯唔係果實副作用嚟

代表黑胡就算有黑暗果實 體技都唔勁
但佢又抓到紅髮 紅髮仲話佢唔係大意 代表佢體技唔弱？
不過黑胡到左阿叔年紀 霸氣體技成長幅度應該好細
尾田決定先天因素決定進步速率上限
結論第時終極大戰 黑胡係勁在三粒果實 實質體技霸氣可能得中將級別

黑胡體技真係一個迷...
未有果實個時已經可以傷到紅髮,仲要留下最痛既疤痕
紅髮仲要強調呢條疤痕唔係比鷹眼傷,黑胡亦無偷襲
但黑胡過往d戰鬥又睇唔出佢體技有幾強,
最多係鎖血,受兩倍痛楚,零距離硬食震震果實,再比白胡把無上大快刀斬中都無事
同埋佢武裝式應該幾勁,一拳就打到艾斯重傷

嗰陣解釋，打到艾斯係佢黑暗果實能力。
冇霸氣呢樣野。

艾斯都可以燒到佢鳩跳
似係唔識武裝色

有1001情報未呀

但暗暗果實只係令艾斯失去果實能力
艾斯都應該照用到霸氣?
如果黑胡子無用武裝式都打到識武裝式既艾斯破哂防嘔哂血,
咁黑胡普攻咪好痴線

化學老師(製毒)

好想知

Say my name

分分鐘又轉番去講六子,打哂六子先講番凱多個邊

明哥 卡二 最鐘意

好想快d睇劍齒虎同甚平打

Hi some bird

呢D通常打一集，6子預左用4集去畫

想睇山治對黑馬多啲
又準備柒

咪撚成日拎契仔同路飛放埋一齊講啦 洗腦咩
路飛大主角黎 有主角光環

最新一集動畫957做得幾好, 大家得閒睇下

望就望係咁, 拖少少都冇所謂
唔好轉個撚頭公報主角方贏左就得